知唔知手足們冇左乜野會好大穫？

係醋！
因為冇醋既話就會手足無醋

1/10

3/10再接再厲

知唔知手足學咩藝術會最興奮??
係舞蹈呀~~~
因為手足+舞蹈 = 手舞足蹈呀